泡菜真係好嘔心

點解拎登都會有哈韓狗
拉低曬成個壇嘅質素

利申 絲，最憎小白臉

一樣
巴

韓仔=有鳩的女人

對於成個國家都冇好感

正評再討論

有個韓狗負評我

有無人同我一樣覺得佢地全部同樣

寵寵寵

同醫生啊嘛